［突發！！！］岳義士下午2時半東裁提堂！！！

【岳義士下午2時半東裁提堂】

周日晚在炮台山因救人而不幸被捕，更在電視台鏡頭前，被黑警打至頭破血流及在傷口被噴射胡椒噴劑的岳義士，今日 (9月17日) 下午2時30分在東區裁判法院提堂，有關控罪及庭號正待警方通知。

星火同盟懇請各同道下午到庭聲援，以示支持。

支持義士要身體力行 黑社會都有安家費啦

咁突發去唔到，幫推

推

連登仔買層樓比岳仔好冇

去到既盡去

其實岳義士咁傷 點解可以咁快提堂

已經冇人記得佢

ppppp

(文宣) 可以係lift lobby 做文宣

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區